郭紹傑及嚴敏華在日本提堂後繼續羈押

保釣行動委員會成員郭紹傑及嚴敏華，日前在日本靖國神社外抗議後被捕。保釣行動委員會成員表示，案件今日在日本的法院提堂，由於法官需要時間考慮裁決，將案件押後，兩人需要繼續羈押。

郭紹傑及嚴敏華本月12日，在日本靖國神社外抗議，郭紹傑展示抗議標語及叫口號，並焚燒甲級戰犯東條英機的仿製神主牌，嚴敏華則在旁拍攝，兩人其後被當地警方拘捕。

判佢死刑啦屌！

死刑! 死刑! 死刑!

直接拉去打靶啦

火刑適合啲

我淨係有得睇legal high入面嘅日本法院
佢就親身去埋
人生無憾了

坐15年好了

馬鹿

為人生添加色彩

笑撚死，仲坐緊 佢酒醒返肯定笑自己on9

林鄭話過要尊重外國法律架

日本已經好好
如果係清真寺出面燒可蘭
直接俾人燒死啦

日本刑事入罪率99%

抵死啦傻閪

日日食鯖魚

擺明諗過先做。道具都有

死刑啦

求死刑 最少都終身

死刑 感謝主

全城中伏！

勇武

告咩罪？

我諗個2條柒頭諗住似香港咁燒下野就走人
就算唔洗坐監,應該以後無得入境

死刑

你傻撚咗？
之前話可能告兩條罪 一條當抗議處理 判好輕 一條係建築物放火 可以判終身
我唔清楚咪問一問
你戇鳩

等睇死刑

死硬啦，有哂片

日本上得法庭九成九罪成
係爭在判咩姐

郭紹傑及嚴敏華二人被拘捕後，獲得日本的義務律師協助及一名港人充當義務繙譯。曾與二人身在當地的家屬聯絡的民主黨立法會議員尹兆堅指，義務律師表示，郭紹傑在公眾地方焚燒道具，若其行為不被視為抗議而是被控縱火，最高刑罰可被判囚終身。律師認為中國和香港政府在外交途徑毫無反應，十分奇怪。中國領事館方面只在周三晚作簡單探視，但並未提供任何法律甚至繙譯支援。

就係唔知先問

全城期待判個打靶仔狗賊長死刑

呢個縱火狂徒破壞歷史文物根本就係香港人之恥全人類公敵
支持重判佢終身監禁

條撚樣想火燒靖國神社，拉去槍斃啦

佢有前科
佢上次都係日本燒過, 真係無事第二日放人
今次係第二次, 點知日本仔今次玩認真

真‧以死相搏

狗察長都有今日喇

佢就好啦 有得食豬排飯

死刑，烈士

已經準備裁決

呢啲仆街唔死都冇撚用

好L慘 冇得飲啤酒

準備開香檳

一早買定

呢條on 鳩柒頭唔敢去支那燒刁种像，以為日本文明社會燒神主牌好小事，如果判終身監禁就抵你死

糾察長揀好子彈口徑未

快D判快D踢佢走

日本玩吊頸架
係唔知邊日先行刑咁解
有啲坐左十年突然同佢講聽日行刑

法官考慮返一年半載先判啦屌，又唔急

生做香港人，死做日本魂。

先打十藤

入到去未畀人打死

如果佢死左, 我去日本領事館開枝獺祭飲

支持日本依法辦事，不要對日本說三道四

「阿哥～阿哥～信我la阿哥，冇東條英機系裏面呀，唔好亂燒野la～」

果個嚴敏華係咪社民連，之後嫁左比個黑鬼？

好撚賤
希望日本會判佢地死刑

好大個 gap

罰佢地日日喺靖國神社掃足15年地

懲罰定獎勵？

獎勵
可以住15年日本

睇細圖以為佢無著褲

無謂浪費日本納稅人嘅錢

最好罰佢地絞刑

支國口交部：呢d 垃圾反對派唔關我事，反正肥平都係condom, 呢d 更加唔洗理
港共：呢d 反對派成日攪事，而我又睇中共頭，你自生自滅啦
日本：係我主場攪事就咁遣返我就好冇face, 一陣d 支那人日日黎放火咁仲得了

所以，糾察長自製condom 抵撚死

有冇人就咁睇張圖覺得佢好似冇著褲呀？

通常日本因表達政見放火都係坐幾年,最高十年左右

唔似香港屈暴動罪
好快坐完